\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\section*{Møde referat 20-02-17}

Fremmødte medlemmer:Alle fremmødt med undtagelse af Rasmus Aabo\\\\
Manglende medlemmer:Rasmus Aabo pga. søvnmangel\\\\ 
\\\textbf{Mødeleder: Martin Valentin Jacobsen}
\\\textbf{Referant: Rasmus Blidegn}
\\\\\\
Punkter
\begin{itemize}
\item Martin begynder med at snakke om de issues som vi skal takle i det kommende sprint. 
\item Martin tilføjer at vi skal tilføje et specifikation til acceptest.
\item Sujeet nævner at vi skal skabe en overordnet projektplan.
\item Gruppen sender nogle forskelige issues op i projektet. 
\item Gruppen snakker om fordele og ulemper ved de forskelige linux platforme, som gruppen skal benytte.
\item Gruppen begynder at se på issues igen. 
\item Sprint planning:
\begin{itemize}
\item Gruppen vil uddelegere en opgave, som består i at lave gruppens Use cases, og forventer at denne opgave er ordnet til på fredag. Hvorefter gruppen vil review det på fredag, hvorefter rettelser vil blive gennemført i løbet af efterfølgende sprint.
\item Ellers vi de fully dressed use cases udført til næste uges sprint.
\item Gruppen væklger at arbejde med BDD diagram. 
\item Gruppen vælger at få IBD udlegnet i løbet af sprintet. 
\item Gruppen vil lave udkast til accepttest i løbet af sprintet. 
\item Gruppen vælger at lave en overordnet projektplan i løbet at sprinten. 
\end{itemize}
\item Gruppen vælger at slette facebook gruppen, og køre udelukkende via slack. 
\item Gruppen aftaler at alle sprints fremover er 1 uge langt.
\item Gruppen begynder at uddele forventet tid til de forskelige punkter.  
\item Gruppen benytter sig af hvad fanden til vil til at lave diagrammer..... PASTA!!!!. 
\item Gruppen uddeler de forskelige opgaver, hvad Rasmus Aabo vil arbejde med, må han selv se på.
\item Scrummaster forklarer hurtig hvordan konceptet bag gruppens board fungerer, og fortæler gruppens procedure til scrumboard. 
\item Gruppen diskuterer hvordan dokumentation gemmes. Med de forskelige filer på github. og samlede filer som zip filer op redmine.  
\item Gruppen vælger at lave et issue med uoverensstemmelser omkring vejleder. 
\end{itemize}

\large{\textbf{Næste møde er 24/02/17 kl 12:15 Lokale efter aftale }}

\end{document}
